# 响应式设计--导航栏
## 总体效果
![](content.gif)

## 实现的部分

1. 点击 burger , burger 编程一个叉号；
2. 导航栏整体的一个出入，退出的动画；
3. 导航栏里面的栏目的一个从**没有到出现**，**从左至右移动**的动画；

## 实现的思路

监听 click 事件，然后为 nav 和 burger 分别设置一个类名，通过 css 加上相应的样式；

**从右至左的移动的动画**， 可以先设置向右移动 100% 完全隐藏和相应的过度效果，然后点击事件发生后，设置移动回原位置和相应的过度效果。

**没有到出现的动画**，首先设置 透明度 为0，然后通过 JS 添加 style 的 animation 属性，设置一个动画。 同样也可以通过添加一个 class 来实现。
